有冇人成日羨慕人

睇社交網, youtuber 個d生活, 好現充
感覺自己是0

大家都好似過得好開心咁
係得自己好落魄

你咁會搞到自己越嚟越自卑
越黎越冇吸引力

家家有本難念的經

進修自己 努力成為你羨慕嘅人 加油！